默克爾「華挑戰歐洲人權價值」 領歐盟統一立場全力抵抗

節錄

默克爾「華挑戰歐洲人權價值」
領歐盟統一立場全力抵抗

德國將接任歐盟理事會輪任主席國，總理默克爾日前接受多家傳媒訪問，表示歐洲應合作制訂方向一致的對華立場，以反映歐洲的價值觀，包括對人權的維護、對香港未來的憂慮等。

相關新聞：跟蹤13日 四神秘人監視黎宅

默克爾稱國安法通過後，憂慮香港前景。

被問及中國是否對歐洲的民主主義構成挑戰時，默克爾稱：「中國崛起成經濟大國，這例子顯示一個不民主的國家也可取得經濟上的成功，對我們自由的民主政體是個很大的挑戰。我們將盡全力抵抗。歐洲必須團結，否則只會自我削弱。」

「中國走着另一條路」

默克爾指中國希望在國際上扮演重要角色，「這令我們在經濟或應對
。。。。。。

默克爾指歐洲與中國在應對氣候變化等議題上有共同利益，
。。。。。。
歧，「中國在一定程度上走着另一條路」。

默克爾也談到東歐國家，指不少在二戰後經歷過第二個獨
。。。。。。
標誌，就是每個反對黨都有公平機會爭取執政」。

另外，日本《讀賣新聞》昨日報道，日本政府已進入協調階段，中國一旦通過港版國安法的實施法案，將向中國方面表達遺憾。

習近平極權下，中國與歐洲的談判進展遲緩。

日本將罕有表達「遺憾」

報道指，日本政府在外交表態上最為嚴厲的是「譴責」，「遺憾」是
。。。。。。
政策，日本政府若使用「遺憾」一詞將十分罕見。

日本大約有1,400家企業進駐香港，日本政府
。。。。。。
生動搖，這是讓日本也成為當事人的重要問題」。

鑑於香港局勢，日本政府計劃與美國緊密
。。。。。。
家合作，繼續要求中國保持克制。」

《德國之聲》/中央社/共同社

支共未過數？

聽住先

經濟差 割吾到菲菜

水浸浸瓜哂

大眾d車銷量緊要d

轉風向轉得咁撚快

支那賤畜無過數

d人瓜哂->錢d充共->多難興邦

因為係默克爾
佢最叻就係高速轉呔，你睇番難民危機果陣就知

我唔會隻e條八婆

我唔會信e條八婆

只係”不民主”國家咋？

奶完共,有錢先可抵抗

等睇環球時報反應

你下台先啦

想美軍留低先出下聲

唔駛理佢講乜. 彈出彈入. 一隻手指住鬧, 另一隻手就塞緊錢俾對家.

美國大佬嬲鳩你歐豬喇

一時一樣，勁難捉摸

口裡説不

身體欲很誠實

唔好再奶共啦, 再奶你隨時渣無啦

德國俾佢揸莊咪即係世衛翻版

記得入蘋果睇內文

撤軍撤到怕啦侵侵好波

手足大家71見

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

美軍徹走。

Schade ~

係咪真架一時一樣

未過數喳
諗多左
東德婆之前賣美軍機密俾支那

被侵侵餵左屎？

早幾日都唔係咁講架啵

驚trump 再撤啦都係
睇佢個樣

歐洲真係有鋪癮, 點都想似納粹統治一次

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

肥婆食左春藥定係玩震蛋玩得太開心

方唐鏡？？

德國幾時大選?

食左藥？

呢個德國婆睇佢冇咩氣勢咁, 但係做d野鬼鬼下咁

默克爾驚咗連登仔

過咗數之後中國就係民主國家

仆你個街死肥婆

今次咪撚縮

對住你條八婆都係保持2秒距離
成撚日急轉彎

侵要撤軍吖嘛

呢條東德婆一時一樣，信唔過

肥婆幾時落台?

睇定d先 隨時轉頭又奶番 呢個女人養唔熟

依個女人後生係共產黨員
真係要小心佢做25仔

咪臭係

明明就係獨裁，極權，赤nazi

講冇用嘅，行動最實際
制裁先講啦

前幾日先割左德國香腸

典解冇啦啦硬撚過碌鐵

乖，唔好吠，轉頭比返d狗糧你

要美軍定要摺被軍

連燈仔：又奶

小罵大幫忙？

唔好信呢個女人呀

以為佢講華府

德國🇩🇪幾時開始增加軍費 和援助東歐 波蘭🇵🇱 捷克🇨🇿

支那無錢課金俾你？

德國🇩🇪有賣「誠實豆沙包」咩？

我全都要.jpg

真係峰迴路轉

下年
但默克爾話左唔會再出選
所以佢唔使搏連任

咪又係得把口
用口譴責好撚易
用行動對抗？你班經濟生物咪又係縮
制裁？不了, 唔做生意？, 不了
$$$最重要

日本《讀賣新聞》昨日報道，日本政府已進入協調階段，中國一旦通過港版國安法的實施法案，將向中國方面表達遺憾。

其實不民主就已經一定係威權獨權,

不過唔想太串嘴, 肥婆又要被人逼下先郁

納粹餘孽

食左偉哥?

未點水耕韭菜

聽日簽十幾億合約，賣飛機比大陸

要做歐盟大佬 請攞出誠意 課金俾東歐增強軍備

賺錢係一件事，講到人權，西方國家應該冇一個國家會認同中共果套人權法。

德國婆收皮啦

NVA添好似

其實真係無錢買路

侵侵又唔會撤曬嘅，留返一二千人看住個基地。

假新聞 個肥婆一定唔會咁講野

最重要係有實際行動, 例如經濟制裁之類

如果得把口有咩用??

香港真係一個舉足輕重既地方

死肥婆咪撚得把口

信依條匪閪一成，雙目失明
共照奶

日本仔係咁上下，安倍目標係香港班炒股佬，請去日本幫手。

投機到仆街

屌,又係呢D小罵大幫忙
然後就沒有然後

領歐盟出力奶！

都唔知信唔信佢好～～

收皮啦

由呢隻奶共閪既口講出黎又真係幾撚好笑

將會表達遺憾係咩意思

做咩180度轉軚??

NOTED WITH REGRET

輪流抽水制度？美國縮歐盟上

呢排中共未過數？

肥婆食咗過期春藥ar ??

到底幫邊面架

親共變成奇貨可居 全球反共 佢手牌變top card 可以向共產黨叫高啲價 炒家都識掛高幾格

彈出又彈入

你又想點呀死肥婆

又唔奶拿？

突然訓撚醒？

政棍邊有幫邊邊架
睇下當笑話

到真係有政策先算啦

真心講，最近緊張過睇戲

毫無原則既垃圾肥婆
你企硬奶支反而仲會敬你三分

算撚數喇條肥婆

成間德意志銀行

「中國崛起成經濟大國，這例子顯示一個不民主的國家也可取得經濟上的成功

呢句極不認同，佢嘅崛起係偷，呃技術得黎就真

啱，始終都係奶共底

東德間諜出身

元首見到佢斬撚左佢個頭落黎

行動表示thx

似返個人

又扭計，中共比唔夠錢呀

好過無咁,不嬲對佢無期待

awakening?

彈出彈入

大紀元有時都幾bias吓

唔好企埋離啊肥婆，踏沉船啊
一陣又輸

屌佢咩知條肥婆無好野

德國肥婆：肯科水未呀

騎牆女王

其實又唔算，奴隸制級別嘅經濟模式其實更高效，睇當初南北越就知，只係唔人道。

但係西方一邊講人權自由一邊奶共就真係食屎狗喇。

你想點？

一時一樣, 真係唔知大姐你想點

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

咩事呀
侵侵搵到救兵

轉駄快過乜

日日都轉緊

食錯藥呀

默克爾稱：「中國崛起成經濟大國，這例子顯示一個不民主的國家也可取得經濟上的成功，對我們自由的民主政體是個很大的挑戰。

屌你老母咩 咁都成功都係因為你哋成班民主國家戇鳩鳩對住個白眼狼搖頭擺尾 俾佢任意中出屎眼咋

除非侵/老美大買德國貨 唔係真心唔信

你邊位？人地使鳩你敬重。

牆頭草

默克爾想點...

咁我哋要推解放軍練槍件片出嚟

沒有祖國的包容，德意志省同胞早就吃草了

佢係會話下，但唔會懲罰

每個星期轉一次軚
會唔會頭暈

咁應該比邊個揸莊？

同美國make 左咩Deal呢
咁快跳完草裙舞歸返隊

贏國

自己奶完共又叫人去抗共
忽咗？

篇新聞係講「遺憾」係僅次於「譴責」的第2嚴厲外交表現
釣魚島爭議呢d國家利益嘅野日本人都係用遺憾
國安法用遺憾都算嚴厲喎

默克爾: 喂中國夠鐘科水了

吾你老母

如你老母

go

早走得後過連登仔成九條街

連登仔已經後㗎啦

嘩屌 我冇聽錯呀手ma
個肥婆收唔到雜種尾數？

條肥閪難捉摸

但錢就照搵

講之嘛又唔係做,要轉有幾難.

佢用eu做擋箭牌緊係敢咁講啦，你試下唔好叫佢用Council of eu主席身份去講而係用德國總理身份去講睇佢敢唔敢咁講

肯做野先算啦肥閪

歐洲本土利益最大化手段黎姐。可能特朗普近幾年實在太直接，直接到大部分都遺忘左國際政治一直都係互相試探，口裡不一。

哩段時間中歐貿易談判開波，EU要同求同美國一樣最惠國待遇，同步敲打一下中共。五眼聯盟加日印擺明要啅硬中共，歐盟最想保持距離等收割。
不過五眼加印日包圍網已經成形，最後如果歸邊既利益更大，歐盟一樣要跟。 唔好唔記得早幾年美國反伊朗台，歐洲堆企業啱啱起曬廠都要撤。

㗎仔用譴責 應該會召回大使

其實唔關事，因為默克爾係用緊Council of eu主席身份去講而唔係德國總理身份去講 德法都曾經用過eu做擋箭牌去避過阿拉伯國家制裁去拎石油

搞摘下變成Donald trump 最親共

Xi is my Best friend

德豬 睇定d先

香港人都就快比人打靶 歐美仲喺度繼續打嘴炮

lip service